GME 159

you sell before the short squeeze you go to gulag

財報有冇機會拆股呢